一人一件中學時期經撚典好笑既事

話說果陣阿Sir用投影機教書嘅時候
唔小心碌左個答案出嚟
然後佢用隻手擋住個答案 ...

等睇巴打們相認

阿sir 用yahoo search google
再用google search youtube

ml

有人收埋咗A同學個筆袋 佢搵極都搵唔到 唔知邊個叫佢摷下垃圾桶 佢又真係摷
阿sir: A同學:
: 駛唔駛幫手呀同學 (出於好心講, 見佢咁撚慘)
: 唔駛!!!! 我自己嚟!!!
跟手成個垃圾桶舉起倒哂啲野出嚟
: 喺邊呀
有條友係locker攞返個筆袋俾佢
: > > >
： 同學記得執返哂啲野入垃圾桶喎

有畫面

姓符?

屯門？

大埔？

咁似我呀sir
女校？

係咪教History